旺角有冇賣電子野嘅黃店

想買JBL charge 4
search 咗幾個黃藍網都好似冇乜黃店
有間去咗但冇貨
求全能嘅連登仔幫幫手如果有其他區都想知

我就咁搵到有幾間
睇下有無邊間有賣你想要既野

不過我之前專登搵隻耳機
又係好少店有

我都有睇呢個網 去左睇冇得賣
但都唔該晒 我試吓再搵下